明天更加要去機場

又曲線幫我哋
明天見 一齊入imax睇戲

唔知有咩戲睇

一齊睇

啲櫈好似識震

推爆佢, 今日一 堆人叫停出機場

機場麥當奴啲魚柳包特別新鮮

推推推 你幾多個？幫你買定戲飛

Stop your mama

PUSH

我想去打飛機

入黎，我幫你
或者互打

打=搭

邊個唔俾人入去睇戲
邊個就係鬼

推

出槍？

屋企人趕咗出黎
無地方訓 要去機場訓
又有冷氣又唔洗錢